好多人拍片拍唔到開頭，永遠都會係冤案

永遠都係出事先攞部機出嚟拍
個頭係點無人知永遠係雙方鬥講經
觀眾好難判斷成件事來龍去脈

呢一刻
應該隨時 ready 定部手機係手
feel到會開拖就一早 roll 定機

同埋大佬今年都2019年
唔好再拍 240p 嗱